[求救]SAMSUNG GEAR SPORTS 回覆WHATSAPP問題

手錶顯示到WHATSAPP,但回覆就寫住 檢查你的手機,

正常情況唔係可以手錶上回覆的嗎?

第一次用智能手錶,完全唔識整

有人好心爸絲遇過呢個問題 ?

想個幫push

想知

用緊咩手機

我都有呢個問題，最近先係咁，我係用gear fit

琴日問完samsung個promoter,好似話係更新左既bug黎,要等相關fix返個problem再出更新檔

想買，用落有冇問題？